有無試過俾樣貌普通的女仔吸引了？

樣唔算好靚（以我審美觀來說其實算是中上 ），身材超正（少少少肥），對波都夠大（當然未去到E奶），見過佢無化妝，差別唔大

堂堂為了同佢坐都遲少少先入去上堂

正題：點算 船已沉

利申：樣一般

無圖

媾

追囉
你會唔會想有人叫你唔好追?

你收皮啦 依種質素只會收你做兵

無呀，全世界既女朋友老婆都係靚女黎，樣貌普通一世無人鍾意

屙篤尿照下自己個樣啦

而家啲人係咪唔撚知乜嘢叫沉船